見到連登幾張合照後 有冇人覺得自己好老

牙蓋你老姐

讀左廿幾年ive

唔算啦 高登平均年齡

yes

蓋清係戲院同牙租合照

睇腳都知年齡？

我13碎

關我能事

關波台乜事，死番去創意台開啦

邊度赘創意呀睇過？

所有野都由粒子組成

粒子有布朗運動

布朗運動=運動

運動係體育台嘅討論內容

= 所有野都係體育台嘅討論內容

係，仲要返工，不了。

nben 而家好撚串

愛隊入左決賽大哂?

高汁

關波台乜事，死番去學術台啦

我同牙蓋加埋過百碎

你得10碎？

我14
牙蓋88

鄭錦滿（英语：Alvin Cheng Kam-mun，1988年6月23日－），綽號四眼哥哥，熱血公民副主席，生於中國潮州。